GME目測到 連登眾會成為新一批既GmE苦主

可以留返比個孫

希望幫到你

又係你條傻淡

一早叫咗話預咗drop to zero先好玩
當普通股咁炒就抵變苦主

我睇好

睇得長遠過龔成老屍